［估司機］觀塘道私家車剷巴士站撞人群 釀1死6傷

牛頭角發生嚴重交通意外，今日(26日)下午近3時，一輛私家車沿觀塘道往觀塘方向行駛，駛至牛頭角下邨對開，懷疑天雨路滑失控剷上巴士站，撞倒4名途人，撞爛巴士站廣告燈箱後，再180度掉頭，撞及巴士站牌始停下，私家車安全氣袋彈出，消防接報到場展開救援，警方封鎖現場調查。現場消息稱，私家車女司機和2名乘客、以及4名途人共7人受傷。及至下午4時許，私家車上一名男乘客送院後證實不治。

雙袋本田jazz仔
Rip.....

果個位無遮無掩

打保齡球，rip

女司機

好彩係私家車上面既男乘客，唔係途人

Rip

Jazz......慘

女人

呢個位可以點抄？
都唔方快啦 咁都死

果個彎位嚟，而且係大直路之後⋯⋯你冇去過定冇車牌？

唔少男人都會炒車啦其實

agger

司機家屬？

btw 05年首次登記 好心啦

事發後，我啱啱經過見到，架車車頭凹曬，車尾彈開，個巴士站成地玻璃碎，爭在未見到傷者

大陸用唔到google map?

嘩 真係好撚彎

女司機+濕滑嘅彎路，你駁唔到就收啦

女司機又得一分
遲下可能出街見到架車係女人揸都行遠啲先

呢個站叫九龍灣站喎
牛頭角下邨係下個站，大直路黎
牛頭角下邨
佐敦谷

我啱啱揸車經過案發現場你同我拗？

咁姐係報紙佬on9

個老伯咁樣死....等醫等到死

個個位 預左

據悉，關伯任教車師傅，近年因年紀大，處於半退休狀態。關伯曾經是女司機的師傅，女乘客則為女司機的女兒。

你真係用唔到google map

咁啱經過

呢啲巴士站設計真係好有問題
廣告板阻住人逃生
又唔加鐵柱防止啲車衝上黎

嗰到不嬲多車 可以踩幾快?
嗰個彎位仔都炒得真係笑出嚟

所以就抄? CHING 你唔好渣車出街啦 車死人就廢事

女人揸車

我啱啱都經過，你都jump得幾快

r.i.p

個阿伯 嚇到心臟病發死？

比自己教出黎既學生撞死？

個口咪咁撚臭啦 幫你老豆老母積下陰德好唔好

個阿伯明明仲好精神咁坐係度等救
一送入院就死左
烈火戰車錢嘉樂?

好彩係死男乘客
唔係排隊嘅無辜途人

呢個位d車最小都7,80喎

呔唔夠氣 地一濕就

根據運輸署資料顯示，涉事私家車於2005年出廠，同年首次登記，車主為姓關女子，報住藍田康華苑。據知，私家車屬於關伯，前座乘客位配有緊急輔助煞車腳掣，主要用作教車之用

雪藏牌補鐘？

支持立法禁止女人渣車

日日經過 好采

乘客死？

教車師傅比女學員累死

屌 9成雪藏補鍾

教車師傅死不足惜

其實香港史上炒車最大獲個D基本上全部都係男人
馬場個單, 巴士衝落高速公路 etc

揸果個生勾勾。。。死旁邊果個

但係補鐘點會後坐仲坐乘客

呢個位都撞

比個女收皮 都算功德圓滿

其實係,應該加鐵欄去到站頭留返少少位夠上車就OK,成個站無遮擋真係一炒埋黎就死硬

你老母普通彎行六七十都講到五連髮夾彎咁

教車教到比學生撞死 是非光榮。。。。

希望佢無車牌

屌你係咪痴線㗎，講緊個女司機，關我咩事呀

屌你老母而家又唔係我撞，我指出事現場係咩位姐，我有咩錯？

幾撚時話係你撞？係話你講到個細彎好易炒仲笑人冇車牌嗰下on9啫

屌你老母，係人都知係個女司機撞，你哋on9 d

睇翻男女司機意外比例

記得果邊附近有d山坡位

個別例子

彎你老母咩 咁都叫彎路 仲要慢線黎咁都炒得

利申 日日揸車返工必經